年青人 好多謝你哋！

Be water. 香港需要你哋！ 比咁嘅仆街政府拉 一個都嫌多!